點解有d人all尿可以好似花灑咁開义？

點先做到?

包皮

馬眼，中間比較窄
睇落好似8咁
咁咪變咗2個窿

打得丁多

义你老母

包皮過長先會咁

處男膜未破

咁射精都會？

會架

我都係睇片見到

1係包皮過長。。。
2係前列腺問題。。。

义你老母
叉呀係叉呀我屌你老母臭閪

開義

細個同他小朋友一齊去廁所痾,
個陣仲覺得人地痾尿分叉好撚威

「义」本來就係「叉」嘅異體字，咁啱之後又俾人列作「義」嘅異體字先拎咗嚟做殘體字

唔識分叉同义？